區選之後嘅活動呢？

大家記住
就算贏左區選
未贏架
五大訴求 缺一不可
有無人有活動表貼出黎？

推

pish

依兩星期啲活動跟本好多即日出都大把人
就知市民幾嬲

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

都係
但都要俾多d人知

subscribe左每個月科緊500啦

今晚張床要人
聽日早d起身